# Salomon Bonan

## Mon projet de stage

Je voudrai trouvé un stage dans une entreprise de maintenance informatique
- Relation client
- Maintenance réseau
- Être en déplacement

## Mon projet professionnel

## Mon projet d'étude.

![socialmedia](social-media.png)

DXjZPULLxYr17uwoI01bNLQbtFemEgo7
